香港冇得救架喇,不如叫美國劃一個地方比香港人無條件移民,成立新香港

裡面用返香港原有法制,系統,咁樣可唔可行

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

香港原有法制：
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

行返97前法制,系統

叫所羅門幫手

分分鐘去嘅一半都係中共間諜

無左香港既地理位置 人地點會理你

唔得
香港呢個地方咁特別
其中原因係因為個location

你以為人地幫香港真係為咗香港人咩
為咗香港呢個地方咋

樓主on撚9 有無讀過書 美國憑咩要比個地方你 你比到咩好處佢 仲要話好似香港一樣 無左香港呢個地理經濟優勢 香港咩都唔係 無人會彩你

去諗美國施捨比你 不如諗下點抗爭落去好過 無左呢個地理核心價值 輸左香港人只會成為codom 到
唔好ff咁多啦

留香港人係香港 對美國既利益先係最大